95巴絲入黎幫包夫推post（276）

1234

首頁留名

1426 LM

我沒有預期會和你相遇
沒準備好再淋一場大雨

1518

0520

0521

0608

0957

乜你個世界快咁多既

1113

往事的光圈 每一瞬間都很絶

生活總是太忙碌，每個人都需要留時間犒賞自己，讓自己開心一下。

兒童節，送自己小禮物！

吃貨美食專區 - 輕鬆上菜！
防疫在家的簡易餐單
告別吃即食麵的日子

全球局勢繼續迅速變化，為大家帶來前所未有的挑戰。我們心繫所有受影響人士，並承諾會竭盡所能去幫助顧客。

因應政府近期頒布的旅遊限制措施，我們明白很多旅客將要調整旅行計劃 ── 因此我們讓你更靈活調動行程，並免除手續費。倘若你在這段嚴峻時期仍需要外遊，我們已採取一系列相關措施，以保護你和同行旅伴，以及我們的團隊。

請注意，我們的客戶服務熱線目前非常繁忙，來電等候時間或會較長。如想查看預訂狀態或作任何必要的更改，最快捷的方法是登入「自助訂位管理服務」。

人人撐本地薑！
台灣日本以外，帶你一覽香港設計
精選人氣潛力香港本地品牌
100% Designs from HK 🇭🇰

如何在家也拍出愜意又美麗的網美照呢？這款由南韓綜藝節目《新品上市便利餐廳》所引爆的「400次咖啡」就風靡了韓國網路社群，人人都在家自製這款焦糖奶蓋咖啡～

新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）全球大流行為我們都帶來一場前所未有的考驗。隨着疫情持續發展，我們每日都面臨着不同的挑戰。

無可否認，新型冠狀病毒疫情為我們帶來各方面的影響。即使身處在變幻莫測及恐慌情緒蔓延的環境，我們仍然相信，只要懷着信心、靈活處理和盡好社會責任，我們定能攜手克服難關。

作為視旅行如生命的探索者，我們完全能夠體會您現時的感受和憂慮。

由於各地區的疫情及政策有所不同，因此我們強烈建議您密切留意，其所在地衛生部門發出之最新旅遊及健康忠告。請時刻保持警覺及遵從相關部門所發出的建議，保護自己及身邊所有人。

旅途上，我們一直都在。

祝身體健康

0125

0708

0947

個老闆娘對波好撚大

1438

1603

1658

1818

今朝起身要著返件heattech

2227

0036

0114

0115

0133

0206

新人入黎
呢度係咪好多成功人士
利申垃圾

唔係
在座各位都係垃圾

辣殺+1

辣殺+2

1032

1033

1037

如果我是半張廢紙

早晨

1527

1538

睇大j玩動物森友會睇到好想玩

0053

0248

0546

0820

入黎留個名

Who

返工好悶 大家有咩做

點解香港人一定要用轉數快定義聰明？

幫下手

1129

1130

1808

悶到整糯米雞

2119

hi

0531

0623

0626

0837

16歲貪玩女躲智能櫃 遇強風吹閂門被困

1007

1049

1502

2013

2306

2335

0000

0635

0741

0756

0814

1100

1102

香蕉係咪最方便又好食既生果

1204

我呢加都係返緊兩份Pt cs 但同Full time一樣返1-5
曰日浪費人生
計落都有1萬3-4
諗緊做住先定 搵份full 文職
好浪費人生呢加呢兩份
但我最怕因為我呢加返緊Pt
第時in 長工見我得Pt經驗
但呢加做緊既Cs 同Admin
都係大公司

但呢加 長工都唔穩
我返pt都叫做穩定
一返長工 驚仲搵得少過呢加

大陸網民心痛譚德塞被炎亞綸 辱罵， 要求道歉!

0358

0808

為何譚德塞沒臨床經驗能當上秘書長？「暗黑內幕」被抖出

1806

0017

0028

0045

0147

0321

0806

包

1021

1052

1208

＊每天一早醒來，得到的不是神清氣爽，而是疲勞又痠痛？
＊不管給人按摩多少次，肩膀痠痛的問題依舊無法改善？
＊看起來明明不胖，唯獨小腹瘦不下來、褲子拉鍊很難拉上？

「零位訓練」（Zero Training）創始者石村友見認為，這些狀況都是因為隨著年齡增長與日常動作積累，各部位歪斜走位、身體萎縮所造成。要改善肥胖或疼痛，首先要藉由「零位訓練」，讓身體各部位回歸到原始正確的位置，就能增強代謝循環，使身材達到健、瘦、美的理想狀態。

＊一遇衝突就退縮，委屈也悶在心裡
＊面對衝突就暴怒，破壞人際關係
＊經常看不慣某些人的行為
＊同樣的爭吵反覆發生

與人相處時，你是否也有類似情況？有時，情緒贏得當下的勝利，代價卻是對方的犧牲，反而種下對方更激烈的不滿情緒。

來自愛爾蘭，轟動全世界的怪盜少年！
謠傳本世紀的每起重大犯罪案件，都是他在幕後主使。

阿提米斯‧法爾，一位十二歲的計謀天才。身為一個古老犯罪家族的繼承人，總是一派鎮靜自若，彷彿已經預先知道一切。

為了重振法爾家族的聲威，他策畫了一場行動：綁架精靈人質，以此交換大筆贖金。人類已許久未知精靈的存在，而且精靈已發展出遠超越人類的先進科技和武器，又有魔法能力。尤其，他綁架到的，恰是精靈精英偵察隊的隊員，也是精靈世界第一位女性隊員：冬青‧蕭特。

於是，一場纏鬥開始了......

清新療癒．香氣靈感
挑選香氣，為生活添點雅興 🕯

今個復活節假

可能係最特別嘅一年復活節

大家都盡力留喺家中

為防疫盡一分力

透過現時的3D照片和虛擬技術，你可以看到不同地方的實境，更真實得仿如親歷其境。事實上，原來不少著名旅遊景點已開放了虛擬團遊：由秘魯的馬丘比丘到加勒比海，再到……

遊戲機迷福音！近來大熱的Switch遊戲《集合啦！動物森友會》原來有手機版，就算無Switch 都可以打造自己的小天地同參觀朋友的森林樂園啦……

之前常到日本出差時，工作結束後最喜歡的，就是去超市買瓶梅酒回飯店喝。 日本的梅酒真的便宜又好喝，讓我回台灣後看到價格幾乎翻倍的梅酒總是買不下手。 去年在青梅盛產時，在網路查了一下梅酒的做法，發現只要注意幾個小重點，誰都可以做出好喝的梅酒。

我一出生，他不斷對別人說「那不是我的小孩。」
直到他臨終前，一遍一遍重複哭著對我說「我欠你一回。」

每日最大煩惱，今日食乜好？

外賣自取幫到你😋

想食得冇咁肥有健康美食推介

返工想食好啲慰勞下自己

都有商業區美食任你揀！

而家仲有低至七折折扣優惠添～

每年櫻花季過後大約4月下旬到5月上旬，
園內的450萬粉蝶花盛開，形成一大片粉藍花海 ...

要捉住春天的尾巴就得把握芝櫻季節，
每年4月下旬起正是富士芝櫻的花季 ...

每年4月中旬為油菜花最燦爛的季節，
一大片小黃花在藍天襯托下，感覺特別療癒 ...

Café 中間就是個大荷花池，
上面有不少圓形荷葉，配襯傳統泰式建築 ...

想一次過看到七百萬朵鬱金香同時在荷蘭花田裏盛開的話，就必定要到世界最大的花卉公園 - 庫肯霍夫公園 ..

25歲男身藏5把刀 警截查搜出特首畫像

成日話想比張身分證小姐姐班傻9小心啲呀…

1722

1933

2059

好飽

男神吳彥祖坦承「缺乏性生活」 IG po洗手液露餡

0843

0945

譚德塞 唔好再

你地做愛習慣除唔除衫?

牙改

全年度有幾多首歌 給天天的播
給你最愉快的消磨

0207

0223

0912

[多圖] 認唔認得呢堆90後中學潮物？00後會唔會識？

1543

扑足10幾日

1912

2033

食咁多重口味個人體味都重

2145

香港一定要搞翻起偶像同娛樂圈，宜家啲00後已經好迷大陸野

2311

究竟香港簡咩動物做國寶好?

0822

1203

1229

1728

霎眼看極理想 曾期望會這樣

1949

指定動作

張竹君身體狀況關注區

0755

0829 breakfast

1003

1006

男人一生只會記得三個女人

lm

自貼

1358

1536

1750

1811

1833

1843

支國自由搏擊運動員於比賽中高潮射出

2129

去左食雞

0255

0326

0856

奶茶成象徵 聯手抗中

Home office 究竟work 唔 work

啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦～

1055

1606

2149

2317

2354

0727

0739 返工

0821

1000

1044

1050

1106

爆po 未？

感謝永遠有歌 把心境道破

1453

我看著你黎咗

1522

1707

1759

1800

1 + 1 = ?

11

1951

仲未爆post

1955

992

999

我唔開